召喚讀醫既巴打

我可唔可以做你女朋友呀